根本人權法案機會係直接決定美國會唔會通過人權法

早幾日侵侵已經替曬水話我地示威狀況有所緩和，依家美國議員Ted Cruz同Josh Hawley都過咗來香港，擺明係想見到香港人有幾咁需要呢條人權法案成功通過。G phone話人權法案最快會係今個禮拜三進行表決，所以今日全世界同我出遮打呀！！！

星期三應該係眾議院，參議院而家仲未知點
要睇眾議院過左先知

Ted Cruz 同 Josh Hawley 今晚唔會到集會
搭飛機番左去啦
Source: Gphone FB page
但係其他人一定要出黎呀
和理非回合！

順便轉：

人權法集會申請人有嘢講：

「大家好，首先感謝大家努力幫手推Po宣傳。我有幾樣嘢想同大家講。

1. 今晚係久違既和理非回合，只要齊人坐喺度就有效果，希望至少都塞爆遮打花園。呢個要拜託大家繼續努力。

2. 禁止蒙面規例係適用於合法集會。我相信警察唔夠膽入黎遮打花園拉人，但好可能會喺中環黨鐵站附近搜查蒙面既人，所以大家黎同埋走既時候要特別小心，唔好搭黨鐵，同埋及早規劃返屋企既路線。

3. 承上，關於蒙面法，主辦方有責任提醒大家唔好蒙面。但我亦同時提醒大家，宗教同健康等理由係可以豁免。我亦建議有需要人士準備定相關豁免理由既證明。

4. 我張不反對通知書有效時間係三點至十點半。集會正式開始時間係七點。我歡迎大家早少少到，會有嘢比大家幫手。至於結束方面，基本上除非遮打花園變成戰場，我都一定唔會腰斬集會，提早結束，確保張不反對通知書繼續生效。

5. 我知道大家都好想參議員出席，但兩位議員應該要趕返美國準備會議，不過我相信佢地都會密切留意住今晚既集會。

總之，今晚七點，遮打見！」